(急)有冇琴日六點左右見到綠楊新邨對出天橋屌撐警聯盟既人可以提供影片?

我幫受害人問有冇在場既人有錄底影片,事關有個ching比班臭西屈襲擊,而家需要影片澄清返成件事。
我果陣都在場,但果陣掛住拉住ching,冇拍到片。
果位ching只係去遮一遮班臭西個相機鏡頭,就比佢地屈襲擊。
果位ching好高大,偏肥,著黑色衫。在場既話應該知佢係邊個
希望果陣有拍到片既人可以比段影片我
sorry for 1999

push

幫你push

推

Push

推！

PUSH

Pish

推 唔可以再有冤獄

更正:綠楊坊對出天橋,果位ching著灰黑色衫
趕住出post,打錯左少少

冇天理阿

推 唔係趕住走應該留到6點

班廢老真係好仆街

所以同呢班廢老廢中要識玩

佢一點到你就要插水 玩大佢

幫得一個得一個呀!

冇罪假定

只要冇證據就會冇證

希望冇事！

仲未有片